歐聯連贏兩屆 世界上都只係得一隊

班英超撚夠膽死贏咗幾場分組賽就開晒 po 打撚晒飛機咁 佢地唔睇下近呢幾年邊隊贏歐聯冠軍？

J歷史

我熱有既系未來！！！！

有冇拎R聯?
有冇連冠?
冇就死撚開啦

樓豬吾巧BIN我C

死曼狗, 想打你好耐了

唔好打唔好打

熱狗代打, 唔該哂

笑你老母肉酸

hi 25

快手教訓樓上啲英超狗

我地利記都爭d連勝

ching 好球!!!

屌你母親

你母親肉酸

你bug9

你曼9

你阿9迷山

2.5%歐洲都只得一個

左熱狗右皇馬

今年禁住皇馬黎打